港大=港大 兩大=科大 三大=中大

自稱港大=港大
自稱兩大=科大
自稱三大=中大

三大先係科大
頭二點都係中大港大

文毒都唔識

NUS = 最大

人要進步啊ching 停留係十年前係唔得架
hku≈ust>>>cu=city>>>>>>poly

你都要進步啊
ust>>>>>>>>>hku,cu

八大 = ???
大專 = ???

poly>>>>>>>>>>>>>>city

你地都要進步呀
i大>>>>>>>>>>>>>>>>all

那裡會是個天堂

city>all

波大點計

波大唔知
但坡大就肯定冇腦

幾耐世紀前 深大就有

xxxx，xxxx!

十年前就係

四大=city

Ust city毒撚又拎黎打飛機 不過其實依家個ranking真係咁 city 都唔明點j得吶 ust就話姐

成班大學雞， 出左黎做野你會發覺係香港讀書最好唔好提